《引渡惡法》膠鐵被封殺，紅磡站今日多左好多蝗等車。

岩岩搭西鐵去紅磡，係柯士多左大陸人上車，係紅磡落，然後直通車大堂比平時星期日多左二，三十蝗係到等車。

推

Airdrop ~~~